是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

有少少失望

邊到黎 好似幾好

屌你老母

已負皮

我對你都好失望

outback

好似唔錯喎

Outback真係食到唔食 ，愈來愈差

陪屋企人姐
不過今次我覺得唔錯

Outback都可以post

睇完冇曬胃口

可唔可以問下大約食左幾多錢？

唔可以

8個人 ~1000

狗都唔屌

屌你老母！！！咁撚好食！！！

thank you

嘩

點解咁平
正常人均都要200